<resources>
    <string name="app_name">Movies search</string>
    <string name="button_name">To invite a friend</string>
    <string name="button_name_favorites">Open favorites</string>
    <string name="title_favorite">Favorite movies</string>
    <string name="button_delete">Delete</string>
    <string name="question_exit">Are you want to exit the app?</string>
    <string name="confirm">Please confirm.</string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="no">No</string>

    <string name="klon" translatable="false">Клон</string>
    <string name="morbius" translatable="false">Морбиус</string>
    <string name="obratimayarealnost" translatable="false">Обратимая реальность</string>
    <string name="padenieluny" translatable="false">Падение луны</string>
    <string name="rodmugskoy" translatable="false">Род мужской</string>
    <string name="sonic2" translatable="false">Соник 2</string>
    <string name="superpitomcy" translatable="false">Суперпитомцы</string>
    <string name="taynaamuleta" translatable="false">Тайна амулета</string>
    <string name="vivarium" translatable="false">Вивариум</string>

    <string name="klon_content" translatable="false">Фильм Клон (Двойник) 2022 года - это фантастический боевик по сюжету которого главная героиня узнаёт о своём смертельном диагнозе и не желая пропасть бесследно заказывает изготовление собственного двойника, который сможет её подменить.</string>
    <string name="morbius_content" translatable="false">Фильм Морбиус по комиксам Марвел рассказывает про Майкла Морбиуса, который с самого детства страдает редким заболеванием крови, а потому всю жизнь посвящает поиску лекарства от своего недуга.</string>
    <string name="obratimayarealnost_content" translatable="false">В фильме Обратимая реальность действие разворачивается в недалёком будущем, где виртуальная реальность при помощи компании «Новая жизнь» помогает клиентам исполнить свои сокровенные мечты - устроить лучшее свидание, отправиться в экстремальную поездку и даже поквитаться со своим боссом.</string>
    <string name="padenieluny_content" translatable="false">Фильм Падение Луны - это фантастика о том, как по непонятным причинам спутник Земли вдруг начинает сходить со своей орбиты, порождая на земной поверхности многообразие чудовищных катаклизмов и угрожать всему живому, что есть на нашей планете, неминуемым столкновением.</string>
    <string name="rodmugskoy_content" translatable="false">В фильме Род мужской главная героиня, недавно потерявшая мужа, пытается вернуться в норму и переезжает в тихий английский городок. Там она рассчитывает придти в себя и начать новую жизнь.</string>
    <string name="sonic2_content" translatable="false">Фильм Соник 2 в кино продолжит приключения синего ёжика и познакомит с различными его друзьями. Сюжет продолжит события картины Соник в кино 2020 года. Желая стать настоящим героем, Соник остаётся жить в Грин Хиллз и мечтает доказать свои возможности.</string>
    <string name="superpitomcy_content" translatable="false">Мультфильм Суперпитомцы расскажет о домашних питомцах Бэтмена и Супермена, которые ничем не хуже своих именитых хозяев - супергероев могут в одиночку спасти весь мир.</string>
    <string name="taynaamuleta_content" translatable="false">Фильм Тайна амулета от киностудии Сияна расскажет о том, как одно весьма древнее и мифическое создание отправляет трёх друзей в их детские облики, дабы те открыли настоящую дорогу к собственной мечте.</string>
    <string name="vivarium_content" translatable="false">Фильм Вивариум расскажет о молодой влюблённой паре, попадающей в настоящий невероятный лабиринт сюрреализма и параллельных измерений в поисках нового жилья.</string>
    <string name="item_movies">Movies</string>
    <string name="item_favorites">Favorites</string>
    <string name="item_description">Description</string>
</resources>